王晶：連登暴力廢青，只係識講粗口

係呀屌你老母臭閪王晶
豬咁撚肥 豬咁撚樣 豬咁撚蠢

咁好明顯隻獅子老人痴呆

都冇希望，生存仲有乜意義

你d戲咪又係屎尿屁

拉

獅子？邊撚到獅子？睇過？

又識堵路又識私鳥又識做文宣
點會剩係識講粗口呀？
我地咁渣你地咁耐都搞唔掂？？

中國而家已經淪落到變獅子

唔駛理廢人。
做正經野唔該

邊夠佢啲戲低級粗俗

btw old news

他肥獅大隻

粗口係睇王晶戲學的

周圍斬人果D藍屍咪係囉
而家香港人就真係大鑊喇

來自iphone用户端

契弟王晶

然後隻獅子起身屙完夜尿繼續訓

買窮美國鬼子

用屎尿屁玩足幾十年既話人地淨係識講粗口

80年代香港經濟起飛係佢上代一步一血汗建成嘅繁盛，王晶呢堆嘢咁有料咪出返部戲睇下啲屎尿屁仲收唔收得囉！ 時勢造王晶啫！

佢有邊齣戲冇粗口？

iPhone

條on9靠拍屎尿屁粗鄙野出名
扮咩清高
以前細個以為講粗口紋身就係壞人
長大後先發覺 個人仆街同講唔講粗口冇關係

暴力廢青 只識講粗口

講粗口好暴力？

獅子？淨睇到成班聞到棺材香既老野咋喎

咩獅啊？ 睇過
自私就自私啦？
匯豐果隻都入棺啦

諗起大俠霍亂甲歌詞

推 有人仲話佢間黃lol

30/6
Old new

屌你老母閪
我都唔撚識講粗口既

係高登暴力廢青

一邊用iphone一邊鬧美國
不愧係藍屍

同以前一樣 侮辱人智慧 當人戇居

你隻獅子死咗仲拎左去火化燒到紅曬啦
撕紙狗就有你份

佢啲戲咪又係咁上下程度

香港廢青d暴力粗口係你王晶d戲度學架

垃圾導演，拍埋啲低俗、賣弄色情既戲

成個電影業俾你攪灣晒

過年啦 唔奶共套戲邊有人睇呀

奶共奶到咁
可悲

反美國你又去拉斯維加斯拍戲

老實講，我哋是但一個唔用粗口都講贏你啦肥螳螂

屌埋你全家啊 廢老

慢慢拍紅戲啦屌你老母

鹹濕變態賤晶死肥佬

拍埋D低質垃圾戲

幹你娘 草你媽逼？只係識講粗口

同黃色經濟圈一樣
咁廢就唔駛你打開個滴晒油嘅閪口啦

死廢佬你啲戲咪又係有粗口，夠膽就有真普選比班後生建設而家嘅香港睇下會點

邊撚個話佢黃架

隻獅子係咪又訓返 點解見唔到

屌佢老母粗口係香港本土文化啊

驚套新年戲無人睇

好明顯曲， 同唯唯去遊行一樣等人微博些牙啦

佢本身拍屎尿屁都係低俗野，唔屌下自己先

唔知以為死肥閪係王家衞，咪又係拍埋啲屎尿屁粗口片上位

屌你老母貼舊聞

Btw我老豆果啲廢老，都係話黃絲成日講粗口明明自己爛口到死

仲話蕭生嘅節目成日講

Dragon of orient變沉睡的獅子
仲好意思講出來

啱呀

btw屌你老母死肥閪

用i phone? 走狗 漢奸 賣國賊

你地大佬簽緊不平等條約喎
不如同佢反映下

屌你老母個臭閪啊黃晶

呢件垃圾同李力持一樣淨係識用屎尿屁女黎做題材
江郎才盡 好心就靜靜地安享晚年啦
仲係到刷存在

撕紙狗

獅子？唔係病貓咩？

蝗精

佢係話
喚醒左班藍屍廢老去撕紙呀

乜連登有200幾萬個會員？

佢自己咪低俗冇內涵既表表者

屌佢老母，根本就係，我細細個第一次聽返黎嘅就係佢教

利申：我不暴力的，柒頭黃精

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！